[重要回帶] 全世界入黎重温下 721 811 既事，手足比人打完告暴動呀而家！咁善忘 爭氣啲啦喂！

721 元朗無警時分 黑幫喪毆途人

721 指揮官拍膊與黑幫論形勢

811 警濫暴涉犯酷刑罪

811 飛虎扮示威者挑打鬥再拉人

811 多區民居中招 警射入葵芳站 催淚彈恐襲

政府而家同黑社會同黑警同我地香港人玩shot to kill 呀！

全世界即刻同我去做文宣，推行動post，咪撚再打飛機！

香港人唔好忘記 我地有6個手足死左 700個人被捕 一個盲左 無數個受傷呀我地開心既時候佢地日日都擔心緊呀

7月1號明明講好左無論發生咩事都一齊轉個頭個個走哂去打飛機我地點可以放棄比狗咬傷咬走既手足呀唉大家咁唔爭氣真係好撚嬲

Never forgive never forget

雖然琴日大家顧己及人be water做得好好, 但今日冇文宣冇plan行動個個走去打J真係心淡

721 811

721 811

大家仲記唔記得811班狗點打香港人? 前線係度SOS大家仲記唔記得?

推

找完J數就好做返正經野喇！我地有700幾個手足日日都傍煌緊呀喂！

612爆眼老師, 811少女 仲有811爆牙巴好需要大家去支持同關心架喂！

我地開心既時候佢地日日都擔心緊呀，要幫手呀！佢地比人告暴動呀而家！救人呀要！

[每日一圖] 721無人被檢控